由何SIR例子就可以睇得出呢個世界有幾唔公平

點解我地何SIR精通各種足球理論就要靠觀眾click廣告維持生活?
外國啲傻仔教練對足球認識差何SIR咁多就做到教練 幾十萬週薪?
呢個世界真係好唔公平

何sir子弟叫你地唔好自"暴"其短呀

如果何sir係外國出世而家係頂級教練啦